[失物] PAMU藍芽耳機盒

有冇手足搭268C跌左個藍芽耳機盒？

如有，請留TG聯絡
如沒有，請幫推

推

點處理好？

去總站交俾站長

俾司機

好

唔收錢啦咪玩
唔好打鳩我

俾站長定司機好？

一樣
你估個司機好想要個盒咩
你方便嘅咪交站長
唔方便咪交司機囉

好交司機

手足見字打俾KMB聯絡交收啦

幫推

如無人認領唔好晒左佢
我想要個盒

你打去KMB問下俾人拎左未